從來都唔會叫人走 但今日死都唔肯走既我會同全世界講佢就係黑警

死黑警又想扮示威者扮起衝突呀？

同意

原來今次混左咁多黑警入去

留係度果班全部係卧底，目的就係分化和理非同前線